要睇醫生記得去...

要睇中醫一定去葵x新x會二期2x樓到睇x俊x醫生
個姑娘啲態度系到乜咁
大家快啲去感受下

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】